【好奇】全盛時期大哨朗拿度同美斯邊個勁d?

大哨
美斯
想知啲搬大哨出嚟反朗啲小花fans有咩立場

會唔會係兒登睇到相生相剋嘅trend
大哨勁過C朗勁過美斯勁過大哨

全盛美斯勁過唒2個朗拿度啦，係而家回塘姐

我就覺得朗拿度勁
睇過就明 唔洗解釋咁多

咁多負評咩心態
大哨扭波美斯係邊？
當年一條友扭幾個去到禁區再射入埋
呢家有邊幾個做到？
真技術同嘔吐球王無得比

"大哨扭波美斯係邊？" 假膠, 比利踢到曉飛果陣大哨係邊

話美斯勁啲個班曲18歲未

大哨係 100分 95分 90分...咁跌
美斯係 80分 90分 95分 之後打後都95分
100%大哨朗拿度勁啲, 但佢全盛期得幾季

大哨睇佢係前面拎到波就有必入既感覺
美斯俾唔到我呢個感覺
美斯係勁, 但都無一個人屈機的感覺
大哨全盛真係屈機到等於C朗身體質素+美斯技術

美斯係勁 但做唔到一樣野 就係令人一拎到個波 你係點都會覺得大獲 隨時入波果種感覺
大哨果陣無論起邊隊都好 佢一掂波 你就會覺得入波果種感覺
當年既後防出勁人同依加果班所謂既勁後防真係唔係果個lv
睇近兩次世界杯 你係會覺得越黎越悶 冇左以前果種 隊隊都好勁 隊隊都有勁人個感覺
好似依加巴西? 你望下真係算強隊feel咩? 尼馬果種拎去98,02果陣叫一流?

又係呢個傻鳩論點
兒登就係接受唔到美斯同牙朗勁過所有舊人既事實

C朗美斯係屈機在長期KEEP得高水平
依點大哨點都追唔到
不過全盛大哨係勁過C朗美斯

CR7

朗拿甸奴勁啲

冇可能

06歐冠決賽同世界杯佢踢成點？

大哨全盛時期會扭埋龍

樓主似係c朗迷唔忿氣 要拉埋美欺落水

咁好想像力
似係你想拉c朗落水喎

樓主講個啲所謂論點全部都係牙朗個post睇過

痴線
全部自己打

2018年話朗迷唔忿氣